特朗普拿下304張選舉人票 正式當選美國總統

川普拿下304張選舉人票 正式當選美國總統

反而希拉莉係華盛頓州走左四票

笑死人

In Trump

侵侵